[精算系]世界盃美斯牙朗表現評估(含分析)

首先入球/助攻各計1分,然後因應對手最後排名得出系數再相乘,避免對廢隊刷數據

系數如下:
小組出局1分
16強2分
8強3分
4強4分
亞軍5分
冠軍6分

美斯: 1球(尼日利亞,小組賽) +2助攻(法國,冠軍)=1x1+2x6=13分
牙朗: 3球(西班牙,16強)+1球(摩洛哥,小組賽)=3x2+1x1=7分
牙傾:2球(突尼西亞,小組)+3球(巴拿馬,小組)+1球(哥比倫亞,16強)=2x1+3x1+1x2=7分

有興趣嘅朋友可以根據公式計算你心水球員今屆嘅表現

大佬你吹奏得有d質素好唔好

個計法好噁心，偏心到出面，直接寫感情分美斯滿分算啦

洗咩辛9苦自己扮中立

大佬 你引戰引得有質素d好麻

我屌你老母系

金鞭奬都有分系數啦ching,唔通對法國/巴拿馬計一樣分就好公平咩